[年經]問卷調查：你地睇緊戲會唔會傾計？

正評：唔會啦！嘈到人之餘自己又專心唔到
負評：梗係會！睇唔明咪問下frd囉。佢劇情on9，同frd一齊即時笑鳩佢好正常姐

頭先睇飢餓鬥室
有班八婆由開場傾到散場

吓？佢死左啦？
屌，仆街又中伏
都唔知佢想點

唔撚明就好心用下你地個西腦運轉吓
真係覺得劇情屎都無必要即時講，咁樣巧威威？

試過有兩個大劣人係隔離不斷討論劇情然後忍唔住叫佢地收聲
都試過遇到廢老一坐低就當自己去酒樓飲茶一樣大聲吹水

呢d人真係好撚煩
到忍唔住出聲果下其實已經好無癮

最正係殊左佢地無耐又嘈過
唔通真係要即場滅佢地口？

屋企睇會傾 戲院唔會

屋企我都會
但d人就係當正戲院係自己屋企

有冇即場屌鳩佢？

出左聲
唔夠5分鐘又傾過，可以點

我好奇問下姐 因為我都好有同感

唔是屌你唔駛

不過真係好無奈
大家都係俾咁多錢睇場戲
點解可以咁無公德
係咁騷擾人